又唔覆機

係一日兩日咁計
問嘢都要隔咁多日 仲要唔覆
有緊要事搵你救命已經死左十世

唔想理我不如block左我啦頂 講咩我唔多上whtsp 明明見你幾次online都唔覆

唔好咁痴線啦成日望著人幾時online

去下問米 可能死左

鬼得閒理你咩

Here?

人地有第二個唔得閒理你㗎啦收收皮啦

你當你係邊個呀奉指要覆你呀

你好煩呀，我覺得我地要冷靜下